大個咗就唔會為咗個場面好睇而忍

返工權衡利弊之後
多數都會同自己講
忍一時風平浪靜 有啲嘢要硬食我忍
但工作以外
已經唔會為咗唔好令人難堪/唔好意思而啞忍
你做得出啲衰嘢
我就毫不猶豫屌柒你
費事自己谷9氣
屌完好爽
唔洗做大好比人搵著數唔出聲
扮曬無所謂唔計較

講出黎還講出黎 爆還爆
都明有時忍左好似處理得成熟啲
但道理係你個邊既話我覺得要講 但唔好爆
你一爆啲仆街又會shift左話你EQ低
但唔講又會繼續恰鳩你

對男/女朋友係咪都照屌？

有咩好扮你冇可能討好呢個世界上所有人，點扮都係有d人唔中意你睇你唔順眼所以唔使死忍爛忍，抵屌既盡情屌柒佢就啱

無錯
唔好同我講埋啲咩唔好勞嘈
唔係樣樣野都有分對
但對錯好明顯嘅時候
唔該唔好話我EQ低

對啲唔係好深交情嘅人係咁
嗰啲frd個frd呀
邊個疏堂親戚呀
就唔理佢地面子同感受
朋友或者男女朋友就會開口講嘅
但唔會一嘢屌落去囉

有咗呢個覺悟之後開心好多
而家又唔係同佢地有親
唔係欠咗佢
最好作佢地頂唔順一世唔好再見
佢地無恥得出
我怕咩失禮屌柒佢地